要真正焦土就必需令香港冇哂遊客，要旅遊業死

要令香港一個遊客都冇
旅遊業徹底屎都冇得食先係成功焦土第一步
但凡唔係香港人就請不問理由，以唔禮貌甚至勇武方式對待，將香港變成趕客之都

G持樓豬武勇